新。港股三無

煤氣-無人用(20送1)
領展-無人租(比武肺搞到半收皮)
大貓-無息派(廢老末日)

中左2槍

有反彈好分注走了
呢個巿絕對唔係大牛巿，逢高必沽再高再沽

盡快離場，等待新一波全球大急插